每次諗起佢，個心都好痛

已經好幾年，我日日都會對住人笑，笑得好開心，連自己都覺得真係開心。

但一諗起佢，明明好地地，眼淚就標出黎。

男人老狗on99......